唉 冇女嘅入黎一齊倒數啦

傻閪 我依家就拖住條女去尖沙咀喇
你班死毒撚係屋企打飛機啦

FF